南亞點樣維生？

成日行過啲舊區就見到佢地
個個無所事事坐係欄杆等運到
又大大隻隻咁 應該都揾到啖飯食 又唔似營養不良
到底佢地點賺錢養家

你同我養梗佢囉on9

外賣師

有社福接濟

你交稅咪養緊佢

foodpanda

做KFC

打劫偷野

做黑社會佔據政府咪錶收錢

租有資助超級市場買餸又唔洗俾錢你話呢日日煲吹吓水得閒賣下二手野

1.家鄉舖頭做自己人生意，賣南亞野食果d，同時幫人運貨返鄉下

2.運輸業，送貨去果欄同街市果班大部分南亞仔

3.黑底，做睇場同打手

外賣囉，十次有9次都係佢哋送上黎

成日見佢地做夜更清潔

社會最下躝工作都係佢地一手包辦